老貓問題

養左兩隻貓貓14年，頭先有一隻走左，留低左另一隻貓係度，知唔知另一隻會有d咩事，有無人有經驗？

情緒病囉 佢肯食肯飲就無問題

其實貓貓有無精神病？ 走左隻貓貓前後加埋唔飲唔食成30日，睇左幾次醫生都唔知實際病因

你病左都無胃口啦

唔知咩佢咩病，臨走前10幾日都日日要用針筒餵佢食野同食藥，佢日日都好反抗，一開門就跑到最遠好似想遠離我地咁

寵物死係唔想比主人見到

以前都唔信，原來係真

我都係養左兩隻
一隻尋日走左

我隻貓貓等到我地上去，過左兩三個字就走，比我地陪埋佢最後一程

另一隻如果無病係唔會有事，因為貓啲記憶力好差，之前我有對兄弟貓，細個隻死左 帶左大個隻去睇佢 佢完全唔認得